可唔可以唔好再將警察講做狗？

狗狗都有良知架
又識睇人眉頭眼額
又善良
又好可愛
可唔可以唔好再侮辱可愛嘅狗狗

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

你老母比狗屌

利申 我隻狗尋日死左

我叫開佢地寄生蟲/畜

愛支佬？點睇

或者愛支蛆

真！叫開賤畜！
呢排叫condom

過街老鼠

狗狗好慘

比人侮辱

真狗狗又忠誠又可愛
班死黑警唔配

RIP

各就各位

1. 唉又正 1.967
2.忽得寶寶 1.79
3.香蕉糖 4.67
4.吳浩膠禾厚麪 0.79
5.龜甲縛 7.77

強姦犯
殺人犯啊！
咪撚再叫黑社會

叫佢地做暴徒？
唔知有無反效果

佢陪咗我15年啦
尋日去左發夢冇陪到佢最後一刻

近排叫哥布林

Condom

警畜！！！！

渣滓

話popo係狗係侮辱左狗
不如叫佢地撒旦